[唔知突唔突發] 藍絲係youtube落廣告

點反擊？
我地加強馬力眾籌廣告？ #[/size=4]kill#

有巴打做緊網上廣告

有冇人幫手推下等多d人知

靚

我見到都呆左

食窮維穩費

我係youtube屌強國人
比youtube 封左

兩個星期都未解
d強國人大大聲話殺人就無事

藍絲落咗一排廣告
好似七一衝入立法會之後就出廣告
義士啲樣揚哂

果陣唔係話yiutube封左d五毛嘅咩 慘